依家呢個年代係咪冇人會再講爛gag ??

講個笑話你聽，

香港有高度自治 港人治港 司法獨立

一國兩制

呢種唔係爛gag而係黑色幽默
爛gag係呢隻
從前有三隻蝦
蝦蝦蝦